# Практическая работа №5 – Разработка документации

**Ильина Светлана**,
**КИ22-16/1Б**

Данный код - Исполнение теоремы Лагранжа \
Теорема Лагранжа утверждает, что любое натуральное число можно представить в виде суммы не более, чем четырех квадратов.\
Функции кода: \
to_sum_of_squares() - разбивает каждое число из диапазона на требуемое кол-во квадратов \
new_diap() - отвечает за создание диапазона

*`$ python lagrang_pack --help` — вызов интерфейса для демонстрации работы*

*`$ python lagrang_pack --test` — вызов тестов1*

*`$ python lagrang_pack/example.py -v` — вызов тестов2*

*`$ python lagrang_pack/to_sum_of_squares.py -v` — демонстрация работы функции _to_sum_of_squares()_ через тесты*

Пример использования пакета:

```python
from lagrang_pack.to_sum_of_squares  import to_sum_of_squares
to_sum_of_squares(20, 4)
```

`[1, 1, 9, 9]`

*Картинки*

![](https://pp.userapi.com/c308121/v308121302/9fa1/KFWRRgPgU9w.jpg)
